雞寶台無限之戰

雞寶台日日十點幾，十一點就開復仇者3
想睇下佢地幾時投降

播雪花都有慣性收視啦